# Thông Tin Game Gamek

Kênh thông tin game mới nhất, đánh giá các Game hay đang chơi, công nghệ Game trong nước và thế giới cực nhanh, cùng thư viên trò chơi đầy đủ nhất - gamek.info
Thanh Xuân - Hà Nội
02473095555

https://gamek.info/

https://www.twitch.tv/gamekinfo/about

https://about.me/gamekinfo/

https://coub.com/gamekinfo

# Tổng hợp Game Espot

1. Dota 2

xuất phát từ một bản đồ tự tạo (custom map) trong tựa Game phương án Warcraft III của nhà cách tân và phát triển Blizzard. Năm 2009, Ice Frog - nhà tạo mẫu ra maps Dota đc Valve tuyển dụng về có tác dụng trưởng nhóm họa tiết thiết kế cho Dota 2, sau cuối bạn dạng Dota 2 chính thức chào làng vào năm 2013.

Dota 2 không chỉ có sữu hình đồ họa bự đc trở nên tân tiến bên trên nền tảng gốc rễ Engine Source trẻ trung và tràn đầy năng lượng của Valve, Game có lối đánh phương án đa dạng có cùng rất khối hệ thống tướng lên tới hơn 100 tướng, chia ra phổ thông vai trò khác nhau mang những Sở tài năng đa dạng. Sở hữu thể thức 5 đấu 5, bạn hoàn toàn có thể tư duy ra hàng chục ngàn Cách phối hợp tướng đa chủng loại tương tự như giải pháp chơi khác biệt để giành thắng lợi ở đầu cuối.

Sau 6 năm phát triển, Dota 2 đang là trò chơi eSports có hệ thống giải đấu có tổng số tiền thưởng cao nhất hiện giờ lên tới gần 200 triệu USD. Cho dù lượng bạn có một phần nào sụt bớt do sự thành lập và hoạt động của đa số dòng sản phẩm trò chơi đưa Xu thế eSports bắt đầu nhưng các giải đấu của Dota 2 vẫn chưa lúc nào hết nóng với lượng người theo dõi đáng ao ước.

2. Counter Strike: Global Offensive

được xem là bạn dạng tiên tiến nhất của mẫu Game FPS thi đấu nổi tiếng độc nhất vô nhị từ trước đến lúc này Counter Strike, ít ai biết được CS:GO có thêm mở đầu không mấy suôn sẻ khi công bố vào năm 2012. Thời kỳ mà lại phiên bản một.6 đã đang kẻ thống trị những đấu trường eSports bắn nhau, Game bao gồm không ít sự biến hóa về cả hình họa lẫn cơ chế đột kích nên nặng nề có thể lôi kéo được các người chơi đang quen sở hữu chế độ những bạn dạng 1.6 đi về trước.

Nhờ sự nỗ lực không ngừng nghỉ của đội ngũ quản lý, luôn luôn lắng nghe, biến hóa & cải thiện sản phẩm. CS:GO từ từ lôi kéo được sự âu yếm của những trò chơi thủ chuyên nghiệp hóa and bước đầu trở nên tân tiến chóng vánh kể từ cuối năm năm trước, nhiều lựa chọn khối hệ thống giải đấu chuyên nghiệp hóa dành cho các trò chơi thủ chuyên nghiệp đc hình thành, lượng người theo dõi tăng đều nhanh chóng.

cuối năm 2018, Valve đặt ra 1 quyết định khỏe mạnh khi chuyển CS:GO từ là một trò chơi yêu cầu download bản quyền sang không tính tiền phệ Play, lượng bạn vẫn tăng đều chóng bên trong nửa đầu xuân năm mới 2019 cùng theo với tổng cực hiếm phần thưởng của những giải đấu bài bản gần đạt hiệu suất 90 triệu $. CS:GO bền chắc sẽ giữ được địa vị của bản thân trong làng eSports một thời hạn dài nữa.

3. League Of Legends

liên minh Huyền Thoại vẫn chính là tựa Game eSports bao gồm lượng bạn đông đảo độc nhất nhân loại khi đang gồm tới hơn 80 triệu con người chơi hàng tháng. Dù chuẩn bị tròn 10 năm tuổi tuy vậy đồng minh huyền thoại hay LoL chỉ tất cả một vài thời điểm độc nhất muốn tất cả biểu lộ sụt giảm nhẹ lượng bạn, hầu hết không đáng bắt buộc kể tới.

đồng minh Huyền Thoại tất cả cách chơi dễ tiếp cận hơn các Game như Dota 2, cấu hình nhu cầu của Game cũng không thật cao cần các trò chơi thủ không có rất nhiều điều kiện về đồ đạc đang rất có thể chiến xuất sắc tựa Game này. Các giải đấu quốc tế của LoL vẫn luôn luôn lôi cuốn 1 lượng mập thế giới xem với khá nhiều độ tuổi không giống nhau, chưa nói lượng tín đồ cô gái của Game cũng đông đảo hơn phổ thông lần những tựa Game khác. Tính đến nay, tổng giá trị các phần thưởng của LoL đạt giao động ngưỡng 70 triệu $ and trò chơi đang thường xuyên trở nên tân tiến béo to gan lớn mật hơn nữa về sau.

4. Overwatch

Overwatch từng là một trong những các hiện tượng khi chào làng vào 2016 với lượng nhân dân chơi Game đáng mơ ước chỉ trong một ngắn ngày. Thời điểm cơ mà chỉ cần đi ra khỏi công ty là sẽ có nhân loại nói tới Overwatch, bàn về Overwatch, móc hầu bao ra để được chơi Overwatch. Mặc dù thế chỉ sau 1 năm cải tiến và phát triển, lượng game thủ vẫn sụt giảm đáng kể Ở Khu Vực Châu Á bởi vì các sự biệt lập về văn hóa truyền thống chơi Game của khoanh vùng này.

đến thời điểm này, Overwatch đang giữ được 1 lượng gamer trung thành bao gồm Tại Âu - Mỹ, các bạn dạng update liên tục ra mắt mang khối hệ thống giải đấu luôn đứng ở vị trí cao nhất 10 khối hệ thống giải đấu eSports toàn thị trường quốc tế. Năm 2018, Overwatch nhận phần thưởng Game eSports hay độc nhất của năm.

5. Rainbow Six Siege

là tựa Game bắn súng chiến thuật của Ông lớn Ubisoft, Rainbow Six Siege mặc dù có bắt đầu đáng thuyệt vọng tuy thế bây giờ Game đang từ chinh phục đc không ít người say đắm cái Game đột kích ánh nhìn đầu tiên, tất cả cả các trò chơi thủ chuyển từ Counter Strike sang.

R6S được xem là tựa Game đột kích thiên về chiến thuật team hay tuyệt nhất hiện giờ, không kết thúc thách thức những Game thủ đề nghị luôn nâng cấp năng lực điều khiển và tinh chỉnh đến tứ duy phương án cá nhân and phương án nhóm. Đấy là 1 trò chơi thi đấu rất hardcore và đền rồng khó khăn tiếp cận đến các lứa trò chơi thủ trẻ tuổi.

hệ thống những giải đấu của R6S là một trong những những hệ thống giải đấu đc nhiều bạn chăm sóc độc nhất vô nhị ở năm 2018 vừa qua and đang trên đà trở nên tân tiến mạnh khỏe vào năm 2019.

6. Fortnite: Battle Royale

Fortnite được xem là tựa trò chơi Battle Royale đỉnh tuyệt nhất của năm 2018, Game đem về lợi nhuận tỉ đô cho bên cách tân và phát triển Epic Games chỉ ở chưa đầy một năm và lôi kéo lượng bạn trái đất lên đến mức 20 triệu con người.

Cho dù vẫn còn rộng rãi ý kiến trái chiều về sự việc tất cả thừa nhận những trò chơi Battle Royale như Fortnite là một trong những Game eSports hay là không, tuy vậy khối hệ thống giải đấu của Fortnite sẽ vượt mặt tựa trò chơi eSports sừng sỏ Starcraft II đặt đạt ngưỡng tổng phần thưởng các giải đấu lên đến mức 35 triệu $. Đc biết trong năm 2019, Epic vẫn hỗ trợ 100 triệu USD cho các giải đấu to của Fortnite nhằm mục đích có tác dụng đẩy cao giá trị giải đấu của tựa Game này trong làng Sport điện Tử.

7. PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS

Cho dù không hề tuyên chiến và cạnh tranh được với địch thủ Fortnite, có đôi lúc còn để bị đánh bại mà lại PUBG vẫn giữ đc lượng bạn online ở cùng một thời điểm xứng đáng mong ước, lên tới mức gần 400.000 quần chúng. Dẫu sao trên đây cũng từng là tựa trò chơi Battle Royale hot độc nhất suốt trong quãng hai năm trời & tới thời điểm này sức nóng của bản mobile sẽ không hề sụt bớt.

PUBG cũng chiếm dụng các khối hệ thống giải đấu Khủng sở hữu tổng quý giá phần thưởng lên tới 12 triệu USD, với các gì nhưng Game làm cho được chỉ trong khoảng chưa đầy 1 năm trời, hàng chục ngàn tựa trò chơi khác gồm mong ước cũng không còn có tác dụng được.

8. Starcraft II

Starcraft II là cái thương hiệu riêng lẻ của chuyên mục trò chơi giải pháp thời hạn Thực RTS không bị mất vững đá quý ở Đứng top đầu làng Thể Thao điện Tử, Ngoài ra dân chúng người cùng cơ quan Warcraft III bắt đầu tụt dốc cùng nhiều những chiếc tên từng làm loạn 1 thời như AoE đã chìm sâu xuống dưới, có đôi lúc không thể các giải đấu giả tầm nước ngoài đc tổ chức nữa.

bởi vì là 1 trò chơi chiến thuật nên lượng game thủ của Starcraft II trước giờ chưa hề cao, mặc dù thế nếu xét về góc nhìn eSports, Starcraft II tất cả số lượng Game thủ chuyên nghiệp tham gia các giải đấu lớn lên tới gần 2000 dân chúng, chỉ kém hơn Fortnite 500 quần chúng. # Bên cạnh đó Fortnite được xem là Game thi đấu bằng hữu còn Starcraft II thiên về thi đấu đối kháng. Tổng giá trị phần thưởng những giải đấu của Starcraft II đạt hiệu suất 30 triệu $ Vào đầu năm 2019.

9. FIFA

FIFA đã luôn là tựa trò chơi thi đấu Sport đc thương mến của hơn đôi mươi triệu Game thủ toàn thị trường quốc tế, điều ấy cho thấy sự lôi kéo không hề nhỏ của tựa mẫu Game Thể Thao lâu lăm này ở hoàn cảnh mỗi năm FIFA đông đảo chào làng 1 phiên bản new hơn.

Dù không tồn tại tổng cực hiếm phần thưởng to cũng giống như số lượng giải đấu hàng năm còn không nhiều, FIFA luôn là một Game hấp dẫn trò chơi thủ bài bản nhập cuộc thi đấu rất tốt bây chừ, phiên bản mới nhất bây giờ được xem là FIFA online 4

10. Rocket League

Rocket League là một trong tựa trò chơi vô cùng hấp dẫn khi chúng ta sẽ tinh chỉnh và điều khiển xe đua để đá bóng trên 1 sân vận động lớn. Không có bất kì ai kể Cả nhà cải tiến và phát triển Psyonix nghĩ rằng tựa trò chơi Rocket League vẫn đạt tới tầm eSports bởi vì nhằm mục đích ban sơ của bọn họ khi tạo nên tựa trò chơi này chỉ nhằm mục tiêu phục vụ yêu cầu giải trí thư dãn vui vẻ.

Giải đấu Rocket League Championship Series được tổ chức hàng năm hiện là giải đấu eSports đc đa số chúng ta xem độc nhất trên thế giới. Tựa Game hấp dẫn gần 600 Game thủ chuyên nghiệp tranh tài trong khoảng 300 giải đấu được công ty thường niên.

11. Hearthstone

Hearthstone là tựa game đấu bài đáng sợ thuật của nhà phát hành Blizzard, cho dù có nhiều ý kiến về sự việc mất cân bằng của Game, Hearthstone vẫn liên tục cuốn hút được đông đảo người chơi bắt đầu tới sở hữu trò chơi. Thời điểm cuối năm 2018, Hearthstone đang cuốn hút đc hơn 100 triệu người chơi. 830 Giải đấu được đơn vị thường niên mang tổng giá trị giải thưởng lên tới hơn 17 triệu $.

trong những hơn 2 nghìn Game thủ chuyên nghiệp hóa tham gia thi đấu, việt nam tự hào có 1 Game thủ chuyên nghiệp hóa là Ngô Minh Đức, anh đã từng giành chức vô địch giải đấu khu vực Châu Á, nằm trong top 8 Game thủ tranh giải thi đấu Hearthstone cung cấp thế giới.

12. Arena Of Valor

trò chơi thủ VN thường được hiểu tựa trò chơi này bên dưới cái brand name Liên Quân Mobile do Garena ban hành. Đây cũng là dòng sản phẩm trò chơi dế yêu riêng biệt xuất hiện trong vị trí cao nhất những tựa Game eSports hot nhất hiện nay.

điểm mạnh của tựa trò chơi này chính là chạy trên nền tảng điện thoại, rất có thể chơi hầu hết lúc hầu hết nơi nhưng không nhất thiết phải chiếm dụng 1 cỗ máy vi tính quá to gan lớn mật. Các giải đấu nước ngoài tuy chưa phổ thông nhưng mà chiếm dụng tổng quý hiếm giải thưởng không hề nhỏ đối với một trò chơi mobile, lên đến mức 4.5 triệu USD, nếu chỉ tính riêng các sản phẩm eSports trên căn cơ điện thoại thì cực nhọc có trò chơi nào đạt đc tới chiếc ngưỡng này cũng như Arena of Valor.
